angular.callbacks._1({"status":"ok","post":{"id":627,"type":"post","slug":"romeo-santos-estrena-video-con-daddy-yankee-y-nicky-jam","url":"http:\/\/www.tusexitosfm.com\/romeo-santos-estrena-video-con-daddy-yankee-y-nicky-jam\/","status":"publish","title":"Romeo Santos estrena v\u00eddeo con Daddy Yankee y Nicky Jam","title_plain":"Romeo Santos estrena v\u00eddeo con Daddy Yankee y Nicky Jam","content":"<p>Aunque en la radio se escucha ya hace varias semanas, hoy estren\u00f3 en las plataformas de Youtube y Vevo el v\u00eddeo del tema \u201cBella y sensual\u201d grabado por tres \u201cbombas\u201d musicales: Romeo Santos, Daddy Yankee y Nicky Jam.<span id=\"more-627\"><\/span><\/p>\n<div id=\"zomm\" class=\"body-content\">\n<p>El tema es parte del m\u00e1s reciente repertorio de Santos, titulado \u201cGolden\u201d. Realizado en la ciudad de Nueva York, el v\u00eddeo fue dirigido por Jessy Terrero y es la t\u00edpica historia en la que los hombres se ven seducidos por unas coquetas mujeres en un ambiente urbano.<\/p>\n<p>\u201cBella y sensual\u201d\u00a0 es el tercer sencillo de \u201cGolden\u201d, que a su vez es la tercera producci\u00f3n solista del bachetero.<\/p>\n<p>El int\u00e9rprete, adem\u00e1s, se prepara para su pr\u00f3xima gira de conciertos, que inicia el 15 de febrero en el Madison Square Garden en Nueva York. La gira lo llevara a Chicago, Toronto, Montreal, Boston, Orlando, Miami, Atlanta, Houston, Dallas, El Paso, Los \u00c1ngeles y San Diego, entre otras ciudades.<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/RSRzIrOqaN4\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-mce-fragment=\"1\"><\/iframe><\/p>\n<\/div>\n","excerpt":"<p>Aunque en la radio se escucha ya hace varias semanas, hoy estren\u00f3 en las plataformas de Youtube y Vevo el v\u00eddeo del tema \u201cBella y sensual\u201d grabado por tres \u201cbombas\u201d musicales: Romeo Santos, Daddy Yankee y Nicky Jam. El tema es parte del m\u00e1s reciente repertorio de Santos, titulado \u201cGolden\u201d. Realizado en la ciudad de [&hellip;]<\/p>\n","date":"2017-11-25 11:04:35","modified":"2017-11-25 11:31:11","categories":[{"id":39,"slug":"noticias","title":"Noticias","description":"","parent":0,"post_count":7}],"tags":[],"author":{"id":2,"slug":"jose","name":"Jose Nelson Diaz","first_name":"Jose Nelson","last_name":"Diaz","nickname":"jose","url":"","description":""},"comments":[{"id":2,"name":"pablo","url":"","date":"2017-12-13 10:35:19","content":"<p>Hello<\/p>\n","parent":0,"author":{"id":3,"slug":"pablo","name":"Pablo D\u00e1vila","first_name":"Pablo","last_name":"D\u00e1vila","nickname":"pablo","url":"","description":""}}],"attachments":[{"id":629,"url":"http:\/\/www.tusexitosfm.com\/wp-content\/uploads\/noticia1.png","slug":"noticia1","title":"noticia1","description":"","caption":"","parent":627,"mime_type":"image\/png","images":{"full":{"url":"http:\/\/www.tusexitosfm.com\/wp-content\/uploads\/noticia1.png","width":851,"height":383},"thumbnail":{"url":"http:\/\/www.tusexitosfm.com\/wp-content\/uploads\/noticia1-150x150.png","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/www.tusexitosfm.com\/wp-content\/uploads\/noticia1-300x135.png","width":300,"height":135},"medium_large":{"url":"http:\/\/www.tusexitosfm.com\/wp-content\/uploads\/noticia1-768x346.png","width":768,"height":346},"large":{"url":"http:\/\/www.tusexitosfm.com\/wp-content\/uploads\/noticia1.png","width":851,"height":383}}}],"comment_count":1,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/www.tusexitosfm.com\/wp-content\/uploads\/noticia1-150x150.png","custom_fields":{"xyz_fbap":["1"],"xyz_fbap_insert_og":["1"],"theme_post_template":["default"]},"thumbnail_size":"thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/www.tusexitosfm.com\/wp-content\/uploads\/noticia1.png","width":851,"height":383},"thumbnail":{"url":"http:\/\/www.tusexitosfm.com\/wp-content\/uploads\/noticia1-150x150.png","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/www.tusexitosfm.com\/wp-content\/uploads\/noticia1-300x135.png","width":300,"height":135},"medium_large":{"url":"http:\/\/www.tusexitosfm.com\/wp-content\/uploads\/noticia1-768x346.png","width":768,"height":346},"large":{"url":"http:\/\/www.tusexitosfm.com\/wp-content\/uploads\/noticia1.png","width":851,"height":383}}},"previous_url":"http:\/\/www.tusexitosfm.com\/franco-de-vita-nicky-jam-une-fuerzas\/"})